[LEGGO]EXID討論區[7] 五顆心永不死 LEGGO永遠在一起

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)
本名：許率智
生日：1989年1月10日 (27歲)
星座：摩羯座
血型：O型
身高：170cm
體重：
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)
本名：安孝真
生日：1991年12月10日 (25歲)
星座：射手座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國忠清南道天安市
民族：朝鮮族
隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)
本名：安喜延
生日：1992年5月1日 (24歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國首爾特別市
民族：朝鮮族
隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)
本名：徐慧潾
生日：1993年8月23日 (23歲)
星座：處女座
血型：
身高：167cm
體重：54kg
出生地：韓國光州廣域市
隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)
本名：朴正花
生日：1995年5月8日 (21歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：48kg
出生地：韓國京畿道安養市
隊內擔當：副Rapper、忙內

主要音樂作品：
1st Single
《Holla》2012年2月16日

1. I Do
2. Whoz That Girl

EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album
《Hippity Hop》2012年8月13日

1. Better Together
2. I Feel Good
3. Call
4. Think About
5. Whoz That Girl Part.2
6. I Feel Good (R.T Remix)

EXID – I Feel Good MV

EXID – I Feel Good (R.Tee Remix) MV

主要音樂作品：
2nd Single
《Every Night》2012年10月2日

1. Every Night
2. Every Night (inst.)

EXID – Every Night MV

3rd Single
《Up ＆ Down》2014年8月27日

1.Up ＆ Down
2. Up ＆ Down (inst.)

EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album
《Ah Yeah》2015年4月13日

01. 아예 (Ah Yeah)
02. 아슬해
03. 토닥토닥
04. With Out U
05. 1m
06. 위아래
07. 매일밤 (ver.2)
08. 아예 (Ah Yeah) (inst.)

EXID – Ah Yeah MV

4th Single
《Hot Pink》2015年11月18日

1. Hot Pink

EXID – Hot Pink MV

5th Single
《Only One》2016年3月3日

1. Only One

Solji & Hani (EXID) – Only One Full Audio ver.

Solji & Hani (EXID) – Only One MV

1st Album
《Street》2016年6月1日

1.데려다줄래 帶我去好嗎 Will you take me?
2. L.I.E
3. 알면서 明知道
4. Hello (Hani獨唱)
5. Cream
6. 3% (率智獨唱)
7. Only One
8. 당연해 當然
9. 냠냠쩝쩝 Yum Yum (正花、慧潾合唱)
10.여름,가을,겨울,봄 春, 夏, 秋, 冬
11. Good
12. Hot Pink (Remix)
13. L.I.E (Jannabi Remix)

EXID – L.I.E MV

EXID – L.I.E MV Dance version

3rd Mini Album
《Eclipse》2017年4月10日

1. Boy
2. Night Rather Than Day (낮보다는 밤)
3. How Why
4. Milk (우유) (Hani Solo)
5. Velvet (Le Solo)
6. Night Rather Than Day (낮보다는 밤) (Inst.)

EXID – Night Rather Than Day MV

4rd Mini Album
《Full Moon》2017年11月7日

1. DDD
2. Too Good To Me
3. Dreamer (SOLJI SOLO)
4. ALICE (Feat. PINKMOON) (Junghwa SOLO)
5. Weeknd (LE x Hani )
6. Foolish (Hyerin SOLO)

EXID – 덜덜덜(DDD) MV

EXID – 덜덜덜(DDD) Part Switch ver.

子團體：
DASONI
成員：率智，HaNi

「DASONI」意指所愛之人，計劃以愛情為主題演唱多種風格的歌曲。代表作有《Good Bye》及《Said So Often》。

子團體音樂作品：
1st Single
《Good Bye》2013年2月15日

1. Said So Often
2. Good Bye
3. Said So Often (inst.)
4. Good Bye (inst.)

DASONI – Good Bye MV

2nd Single
《Stage Of The 70’s》2013年3月15日
1. Said So Often (Stage Ver.)
2. Said So Often (Stage Ver.) (inst.)

其他作品：
《Whenever You Play That Song(그 노래를 틀 때마다)》 - 許閣 & LE 2011年12月9日
1. 그 노래를 틀 때마다
2. 그 노래를 틀 때마다 (inst.)
Whenever You Play That Song MV

《불후의명곡 - 가족은 즐겁다 (不朽的名曲 - 家族喜悅)》合輯 2015年1月17日
4. 너나좋아해 나너좋아해 (你喜歡我 我喜歡你)

《잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好)》- Welldone Potato & 率智 2015年5月28日
1. 잘해주지 말걸 그랬어
2. 잘해주지 말걸 그랬어(inst.)
잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好) MV

《빈틈(空隙)》- KEN (VIXX) & Hani 2015年6月24日
1.빈틈
빈틈(空隙) Audio

OST作品：
MBC《第一千個男人》OST 2012年10月11日
《Hey Boy》- EXID

SBS《錢的化身》OST 2013年2月8日
《Up&Down》- EXID

電影《Home》OST 2015年5月7日
《Feel The Light》- EXID (率智&Hani)
MV:

KBS電視劇《製作人》OST 2015年5月23日
《Love Sweet》- 率智

《Shut up (닥쳐줘요)》- Baechigi (feat. Solji) 2015年8月6日
03. 닥쳐줘요 (Shut Up) (Feat. Solji 솔지 Of EXID)
MV:

《<불후의 명곡 – 전설을 노래하다> - 주영훈 2편(<不朽的名曲 - 傳奇歌曲> 朱榮勳第二輯)》
合輯 2015年9月19日
4. Poison

實用連結：
EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

EXID台灣官方首站 Facebook

EXID 台灣之家 Facebook

EXID 台灣之家 影片庫 (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 香港Instagram fanspage (身為LEGGO既你 第一時間就應該follow呢個page)

Youtube Brain Tsui Channel (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID Worldwide International Fansite

EXID韓國飯站

Instagram
Hani:
慧潾:
正花:
LE:
率智:

推薦表演：
141008 Hani Fancam by pharkil(爆紅飯拍)

150227 EXID UP&Down Fancam by D ace

150117 不朽的名曲 (EXID) – 你喜歡我，我喜歡你

150218 蒙面歌王 (率智)
- Dont Touch Me[url]https://www.youtube.com/watch?v=YGnGHtYJLRo[/url]- The Reason I Become A Singer[url]https://www.youtube.com/watch?v=CqNpFUDb_-o[/url]- We Shouldve Been Friends

150405 蒙面歌王 (率智)
- Maria

160228 蒙面歌王 (Hani)
- Honey

- Snail

160228 蒙面歌王 (Hyelin)
- If I leave 나 가거든

Huh Gak & LE(EXID) _ Whenever you play that song(MV Full Ver.)

150508 JINUSEAN & HANI - Tell me one more time@Music Bank

150919 不朽的名曲 (LE,率智,慧潾) – Poison

綜藝連結：(內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 台灣之家 影片庫

Youtube Brain Tsui Channel

Youtube EXID台灣首站Channel

Youtube EXIDear Channel

注意事項：
1. 盡量唔好quote圖, 方便用手機既巴打
2. 綜藝播出頭兩日盡量粉字避免劇透
3. 討論話題盡量以EXID為主
4. 嚴禁所有變態行為及言語, 違者切J

巴絲改圖：

150426 EXID fan meeting
超能力者巴打既經歷同幫香港leggo傳達既訊息同禮物：

「大概講下今日簽名會流程，兩個字！好嚴！
本身係唔俾問成員任何問題，不過我冇理，照俾佢地寫！
仲有埋到去簽唔俾你跪，全程只企係度，同埋後面D staff 係咁趕fuck」

問：LE, Solj,香港有好多喜歡EXID 的fans,有冇野想同佢地講
LE答：Thank you for your love

Solji答： 請繼續愛我地EXID

問：正花, 慧潾, 如果有機會黎香港，最想做乜？
慧潾答：eatting (慧潾唔記得點串)

正花答：想食好食既野！

Hani:
「我將成set 韓牛放係枱，我同Hani 講我係香港黎，韓牛係香港飯送俾EXID,我見經理人企係隔離，講埋佢都有份，之後我交set 韓牛俾經理人，佢 ，跟住我同Hani 講一定要黎香港！跟住佢主動同我勾手指尾，打埋印」

超能力者巴打送比hani既髮箍

一開始個型男就係超巴

連登獨家

By Leggo(高登名)
LE同靚花唔係到
Hani係慧潾後面

講返發生過咩事

本身我搵唔到佢地落車個位 收到風入左離境大堂 所以知佢地邊班機既我就去左佢地boarding gate等

但周圍都好靜 本身打定輸數 諗住見?韓國人開始boarding上機我就peace

去到佢地差唔多board果陣 我禁禁下電話一抬高個頭就突然見到佢地3個係我面前出現 仲係只係一排?距離

我太驚訝o左好耐嘴 唔知俾咩反應就即刻俾手機影左呢3張 跟住慧潾望左我個o嘴樣半秒到1秒就擰返走

跟住佢地就已經去左上機 我一路望住佢地果陣個心跳得勁快 隻手都震哂 因為我冇預真係見到

好後悔如果我早有準備唔緊張 即刻衝去問佢地一齊合照就好

我知我廢 第1次近距離偶遇自己idol 完

出POST DOC:

DDD好洗

今次隻歌真係好正
一齊支持下

但點鬥
又sj又twice又wanna one
利申 once
但DDD比LE圈飯

無架 希望完之前可以拎多個獎啦
鬥唔到都繼續支持 下次會更好

本身勁憎hani
覺得佢地唔跌唔會紅
同支friend一樣

其實5個都好正架 又好玩得

可能真係本身無了解佢地先覺得佢地因為之前條片紅姐
可以睇埋以前BUTBUT TV 佢地以前好慘 付出好多努力架

POST DOC 我執左少少
太多死LINK 了

之後睇weekly idol
中意左慧滐
但仍然對hani無感

識野

介紹埋睇依個

西裝

今次個鏡頭識郁啦
果然LIN B 聽到我既心聲
新丁幾時拍返個DDD

新丁真係不了
要拍就拍返個全eye contact嘅version啦

睇舊片頂住先

留名

switch part ver, 就1M

新飯留名
唔知makestar幾時出貨
好緊張

same

hani黨留名

lm 先

lauming

suit version
01:48 hani oppa型到

新 post 留名 ...

一開波分唔到2個馬尾

睇返以前啲片 好正

From EXIDear
Mwave Meet and Greet的預告出囉
播出時間 12/4 台灣下午四點
大家記得要看喔～ mwave官網就可以看了

綜藝line

唔會再有1位？

T 隊打完都無

海底撈po

舊圖推post大法

無知一問，係咪goodbye左

呢轉好難撈呀...連RV都未開齋，食緊白果。

係
好彩仲有人推

話時話點解今次無綜藝上定係我miss左

唔係話錄左週偶咩
咁耐都未上

依個都唔見有中字

喊出黎

Goodbye stage

係就係錄左 ... 但係唔見播又無講幾時播果下神奇 ...

曼德拉效應？

應該係聖誕特輯播

通常特輯幾隊上又好少野睇

隊野依家唔紅，歌又唔heat
隊長又未好番，邊有pd揾丫

EXIDear 真係 ...

以前台灣之家做 依家都沉左啦
記得有位巴打幫佢譯

片都出埋
d 撚樣都唔過數

走左好多數咩

將part switch version條聲擺左落放送表演到

一d 啦
不過應該唔記得姐

希望我隻碟有比soilji 訓過

唔係又番哂去呀

報到

咩番哂去

係咪講緊返舊登

舊登del 哂post
垃圾joe

MAKER終於有人理了

就算真係返哂去 咪又係冇人理

講得岩

問答比賽

琴晚唔記睇 又要等放工

依張好正

花花好嘈

寫真14號開始送貨
聖誕禮物

push

LE 生日粗卡

生粗

TT

係咪已經冇晒舊飯？
以前新歌一出可以推幾個post 依家連幾版都冇
高登又冇人開post

高登開都比人趕 無人推

高登唔係不嬲冇人咩

以前好多人架
我諗都轉晒會冇留意EXID

冇啦 呢到都係得返唔知有冇5個

我都中途出走過再返黎
最近先又追返 睇左re:play
Hyelin話份合約就快完
我都好擔心佢地嘅活動生涯都就快完
率智快d好返啦希望

你以前都係依個名？

Yup 以前高登有留過名 不過已經係ah yeah時期⋯

身邊個個fd都係once/wannable,
雖然對呢兩隊都有好感，
但最中意都係exid 5個癲婆
次次推介exid比fd都失敗

個人覺得night rather than day先至最岩佢地，聽得舒服，佢地又唱得開心，風格大眾化d, 路人比較容易接受，
但偏偏韓國果邊唔討好，又再走番型格sexy路線

同意Night rather than day最啱佢地
同埋every night都唔錯
我都已經好努力推緊身邊朋友入坑
不過女團嚟講嗰幾團真係太強勢
唯有等智叔返嚟 要撐落去

我反而鐘意新歌多過巴咩

每夜世界級

幾多年前
不嬲都話無飯嫁啦

agger 隻歌有exid feel

宣傳期又短又撞硬手

每次聽every night就會不自覺地諗起個mv同造型

特別係敬酒

如果maker係度 一定會貼圖

佢無ac

其實無咩辦法...佢哋係幾典型嘅性感風三代團，趕到響四代團大紅之前一刻復活，已經好好嘢。四代團一出，風尚全部180轉晒去青春妹妹嗰種，得RV算係多少少偏鋒特性，EXID叫做企得住，今年兩次CB都重拎到一位，算係咁喇...

pish

下星期週偶 ...
終於播喇 ...

正，又有英文聽

暴走

有啦

依張咩事

咁耐先出

到左

花花面都紅埋
exid 真係痴線佬團

下邊張花好高汁

未14 先發貨

三代團係咪AOA、Girls Day個班？全部都收晒皮

lin又變返長髮,正

agger

好正痴線

連大師兄都話正

一路都覺得長髮lin好正 we阿呢個陣好鍾意佢長髮
之後越剪越短, 仲變埋男仔頭

lin 已經比外界定型左係EXID短髮果個,同choa一樣
但明明 長髮lin>>>>>短髮lin

好過份

花又冇去旅行

IG 好撚正

又唔預埋花

係咪拍野渣

花會唔會係有拖拍所以

估到有痴線佬禁講 差在有無第二個

大佬 你唔好咁痴線啦

終於忙完返嚟喇
我仲係度㗎！

永遠的leggo上

好想快d 睇聖誕特輯

中字

睇女團上Weekly Idol，睇來睇去都係佢哋最盞鬼 (阿粉同主持人熟，都算係可以同level)...

佢地太癲

好睇在「癲」得嚟其實又好「貼地」，唔係完全「喪」晒、失控暴走嗰種；佢哋幾個好似現實中啲好close嘅中小企同事，或大學宿舍啲floormates...

好好嘅比喻

同智講電話最後個到 笑到失控

係 仲有我潾表情包 好可愛

正花亂入

有冇人買本寫真係用普通郵寄而唔係快遞?
我今日上個網先有個tracking number但係click入去話item not found

點睇係咪快 我好似唔係 track 到item

今日先track到
希望唔洗等到2018

我只係記得我訂果陣係揀左平果個郵寄方式,所以應該係普通郵寄

Push

終於有名第一次見

Hello巴打
我係新人

ching好久不見

花花英文好左

潾大貨已到

正花 智叔

你地收到本寫真
我果本好似仲未寄都未寄

咁耐 好遲買？

我諗係因為我揀左平果個郵寄先係咁
睇來要出年先收到

送上門定郵局拎？
呢個星期屋企無人
又要返工

屋企無人會比掛號去你信箱要你去郵局拎

連續幾日紅日，應該要2018年先到手

LE上左蒙歌 不過第一輪就輸左

差花花

好想跟hani wi arae wi wi arae

佢都上《蒙歌》？好難想像佢唔rap而係唱歌把聲係點...

同rap把聲一樣 好易認

合唱真係
但首獨唱好拿正啊

各位LEGGO 聖誕快樂

Merry Christmas

It's happy time

The 100 Most Beautiful Faces of Kpop 2017
Hani 11 位 正花 75位
點止呀

見到腎入100 強都知假

連腎都有...不鳥~~

tb都16

JISOO HANI DARA 雪炫 個排名係咪跟住我最愛黎排
BTW TB都幾正

唔掛得知咁假

Makestar到左鳥

我果本今日5點先到香港

有無J 左 啲相好靚 由其係正花

成本野都高汁
無買錯

呢度有冇人跟左wtg mwave簽專團？

個團購 次次都耐d先到

痛哭流涕

張即影點有

我屌佢老母大陸仔 本寫真調轉左黎印

有冇圖 問下佢有冇得換啦

屌....

下集週偶有正花 同正花隻狗

呆咗 悶到

好撚慘 不過全世界可能得你呢本係咁 獨一無二

錯版有價值

好慘但好好笑

錯版可以求簽名(好似係

DDD remix左MJ

Happy new year

新年快樂

有冇hani隻狗

禁語

新丁好撚正

允兒唔上榜 有咩公信力

唔準咁樣話我定延bb

呢d人氣投票就算鳩數啦

EXID率智7日接受眼壓手術 最早2月完整體回歸

健健康康就好

坐完月 返出黎啦肯

原來上個禮拜MBC一套連續劇“金錢之花”出左由智同hani唱嘅part 2 OST

official audio

歌詞版

好正呀DASONI

Le

比起bikini果張我覺得呢張仲

又同洪基飲酒啊 ?

智叔

又屈佢遲到要飲三杯

好想比佢灌撚醉我

唔掛得知洪基咁聽話飲哂

其實一直覺得佢個樣最似整左容
但又真係有人鐘意

嘖嘖同屋企人去左福岡玩
韓國人真係好鍾意去福岡 可能近的關係

我嘖

有冇人摺左寫真裡面果d紙公仔未?
我勞作勁屎,完全唔知點整

未啊 未有時間整

整左都唔知擺邊

近唔近福島 我記得係附近

祈求大佬智手術成功

福島同福岡差好遠wo一個東北一個南邊

福岡就同南韓好近

唔知點解我覺得本野好撚伏

智叔終於可以上水，希望手術完滿成功

梗係啦 你個本倒轉左印啊嘛

會唔會d公仔都倒轉

solji 生日快樂

btw 官方出左唔知咩的個teaser

再花 reflower project

Repackage Album?

中文

智叔生日快樂

智叔生日快樂 早啲回歸

估下會有邊幾隻

屌你, 智叔啊! 終於出黎啦!!!!!!!!!

春夏秋冬

手術成功 返左屋企休息

中間智叔？

好掛住智叔呀

定係8月先出番黎

整個咁既再花，睇黎8月先出

都唔差在繼續等
不過智叔都唔細, 仲要有段空白期, 真係唔知將來點

係韓國已經三張
不過應該無事既

有中國的大水喉

世界第一

係色影師技術好

好過寫真

智叔咁有實力真係唔洗驚喎
irene 今年都28啦

都好彩佢唔係賣樣而係賣歌既

2018 好像是個好日子呢

睇完好掛住solji

soljibb

屌你le 個個最好笑 hani 同花極無聊

hani 個iphone x case 會唔會太醜

我送既 有問題

hani x soyou beauty view

EP1 hani cut 中字

EP1 全場無字

EP2 中字

EP3 中字

Amigo TV 係咩黎架

網絡節目來

老虎負債17億會唔會影響到佢地

靚到

香蕉文化相關人士表示:新沙洞老虎現在並不是公司代表，而是公司所屬的製作人。所欠債
務為新沙洞老虎的個人原因所致，與公司無關。

from PTT

應該唔會影響到掛

點解咁多債

冷手打個熱飛機

一係叫雞一係賭錢嫁啦
再唔係就生意失敗

世事看透

叫雞點叫17億

都係一千萬港幣姐 你去圈內包起隻雞緊係貴d 啦
認真 睇mixnine 好似第一集 睇佢講d 野都覺得條友好似唔識做生意

啲台灣人話佢買BITCOIN

笑撚死
睇weekly idol 無限條友又話自己買bitcoin 重要生意失敗6 次 而家就7 次了
擺明kpop 圈有個on9 仔扮醒叫人大手入啦

strong hold 一定升

死城

失戀咁款

一月一度的teaser

最新冷落左 佢炸我型

最近*
btw 屌垃圾kaiboard bug 下bug 下咁 仆你個街

算把啦你

你地覺得今次咩歌？

好似講左係Will You Take Me(Don’t Want a Drive)

其實會唔會有 night rather than day 嘅 5人版本？

一個月番炒一次

好過乜都無啊

反正有無野你都係睇jooe

關我咩事 個個係輝夜

近豬者co 近墨者黑

關我撚事

個look 靚左

聽落冇咩唔同

係
同埋睇佢地個look好似唔係近期片段tim

今次條片冇"2018 remastering"
所以只係再pub番隻歌而唔係再錄
片都係L.I.E.時期嘅

咁hea

好過乜都冇.....等cb

清倉先比你地

好冇誠意 枉我仲咁期待

我仲以為會重新mix過,點知

特登出個project 點知係推舊貨

咁Solji個首唔係 Mix ？？

係mix呀
所以今次唔係mix變得好怪
呢條片都係舊的

佢出片前有段新聞話第2首開始連remix都唔做
之後個d睇怕都係原曲+舊片當我地乞衣咁

連remix都唔做咁呢個project的意義係咩

純粹R曝光率...... 呢間公司都算係咁

炒燶bitcoin 連remix 都慳返

這次她們並未特別進行重新編曲，選擇直接呈現這首歌曲裡甜蜜直率的心意

講得真係好聽

智叔幾時返

新年快樂
祝大家都身體健康順順利利
快啲齊人cb

Hani

今日係6人exid出道六周年

靚到
Btw 恭喜發財

又幾高汁

就黎7 周年 b

btw點解有人負皮

d 人按錯掛

mama

可能唔鍾意離隊嗰三條友
同埋當20120813五人出i feel good嗰時先係宜家嘅exid出道日

都有可能 不過明明係佢地走左soulg 先入 先有而家成績 而且係公司帶走佢地 都無得say no 啦
btw 隊野消失埋

解散左啦之前

好似

有兩個參加The Unit，都係出咗局；羅海嶺就好啲，做演員都算立足到…

睇返L.I.E MV 跳舞版
正花幾屈機
Solo

生眼挑針

又生

衰女一定成日睇咸野

認真 佢一係唔洗化妝用具 一係就過敏
兩個都係唔乾淨嫁啦

weeky idols d 野全部污糟

得啦

多咗 做多咗

韓國人生眼挑針好似好大陣仗咁

外貌至上主義

Hani染咗紅色頭髮

咩色都染過

睇後面已經覺得正面應該好醜

Cb la cb la cb la

都幾好呀
LE都轉咗色

Comeback近了

le 唔係成日都係黑色既咩

最重要有無soul b 先

而且可能exid 撞mamamoo

本身係咁架喎
宜家係黑加紫

左一高汁

還我雪精靈hani

孖木個日期好似定咗？睇住嚟做應該避到啩...

下次CB潾又唔知會唔會剪短頭髮

應該會 短髮擔當

你個心都唔係hani 到啦

避的一隊都避唔倒第二隊架啦...依家啲大團排著隊咁上
7號mamamoo 12號got7 19號wannaone
4月頭twice又黎 twice真係完全冇停過咁cb

又twice

開始聽到厭

不是要來聽的

jyp 就醒 明白你班咸濕仔/毒撚最多傻2~3年 twice行唔得耐 有咁盡用到咁盡 出d 咩卡呀 頸鏈呀 手環用唔撚到既垃圾再買成千銀 用完咪放入垃圾桶囉 到時再出過對新既 正

撞邊瓣都頭痕...

兩次其實可以改名...「兩百次」就差唔多嘞。

呢樣真。響屋企吹水講Kpop，個共識都係認為JYP咁玩法。如果夠勁，谷得過某個臨界點變成新一代不朽神團，又可以掠十年八載；唔得，受眾睇厭，兩三年間都已經賺到笑賺到絕...

jack 做乜quote 我黎講

周圍都播迫人聽

btw 上個月去首爾
弘大街頭晚晚都有人跳 ddd

佢地識野

又btw
覺得嗰首bboom bboom 個頭有啲似嘖嘖嘖嘖
中間又有啲似 ddd

老虎條撚頭抄下有幾出奇
你估炒濃bitcoin 唔洗填數呀

但係都係醜女黎
年年去睇電話多過睇女

quote 你唔起咩
你大我呀？。jpg

坐時光機抄？

佢係咪調轉咗

時空旅行者

為左唔跟車太貼 我google 下先

首歌都幾洗腦..

我第一次聽bboom bboom 冇睇歌名,就咁聽個intro都以為係are you hungry

兩首都係佢作嘅

一講twice就好熱鬧 推得好快

所以我覺得老虎都係將d歌拿一段仔ctrl+c ctrl+v再加少少野就當新歌

自己作無炒車

一路都覺得are you hungry係神曲黎既... 只不過我哋係老團所以神唔出名姐 老虎咪再回收俾新團囉
不過唔記得佢哋幾時講過話are you hungry老虎用半個鐘頭就作完 應該都係又係系邊度抄返黎

D人話MOMOLAND果首似Mi Mi Mi

一個作開曲，有靈感既人自然快，你起屋企尻哼一段都叫作左曲嫁
但之後要編曲嫁，依個先緊要

are you hungry真心正
其實可以出忙內line unit

各位LEGGO好
之前聽過話正花拍左套香港劇 唔知咁多位有冇消息

真係又剪短左 就咁睇真係就快cb了

又剪

點解次次都係佢剪

短髮擔當

同AOA choa 一樣比人定哂位

咁佢又真係短髮好睇啲

想睇LE 剪短

好怪姐

其實我覺得長髮潾正啲

好似cheetah 嗰種型格
想睇下

唔洗睇都覺得一定唔襯
多年睇女經驗

韓國d girls gp 定律黎既 一定有個短 有個個髮色奇奇怪怪

擔心hani脫髮
咁染法

[180302 Video: #EXID]

感謝小助分享Happy Together 中字～
有偷吃被抓包的安哥 還有超激動的哈正 好好笑～
看完只能說好羨慕練歌房裡的那幾個路人...
rapid：
streamango：
（安哥和朴二兵按到57:04）
DM1：
DM2：
（安哥和朴二兵的部分DM2 07:35）

一早禿左啦

最美的清朝人

你就禿

「EXID will launch 'EXID TV', a web reality about EXID 4 members' Vietnam trip story.

According to Vietnamese news Saostar.vn and V-LEGGO's admin staff, EXID went to vietnam in order to film a web reality 'EXID TV', which will be produced by Naver and Zing (A huge portal site of Vietnam, just like Naver in Korea). EXID members flied to Vietnam through Incheon international airport on march 1st, and the existance of self-cam equipment and camera crews aroused fans curiosity.

Meanwhile, 'EXID TV' will be broadcasted through Zing TV in Vietnam, and there might be season 2 if this program is able to receive good reviews in Vietnam. But it did not say about broadcasting in Korea.

Special Thanks to : Saostar.vn, V-LEGGO's admin staff & LeggoEnt.」

OneHallYu出既，佢哋去咗越南拍團綜

痴L線，唔查吓都唔知，EXID系越南喺成個天團嘅級別，剩係得EXO出名過佢哋

真定假呀 咁搞笑既咩

東南亞唔係仲有got7?

GOT7應該係東南亞最紅
不過我成日睇youtube EXID片都有好多不明東南亞文comment/user名
佢地係東南亞真係有咁高人氣咩

GOT7最紅就泰國，因為有泰國團員；EXID響越南就真係男團咁惡，好似係因為嗰陣Up & Down隻舞，嗰邊都爆多人跟隊學...

班友去越南都飲starbuck 港女到

飲個starbuck 都比你批評

但係我鍾意呀

呢張勁小朋友feel

又話cb 快啲啦老虎
唔洗追bitcoin 條數啊

呢個小朋友好趣致

應該係要等埋soul 呢個老野

等埋智叔

覺唔覺慧潾同徐嬌好似樣

唔覺

拎個男既同lin 比

起隔離POST見到
第15

4月初CB

I’m ready

呢啲相明明好好睇

忙內排名？
呢個係我唯一睇得出既關係

會有智叔？

排啲乜？

點知 我亂up

估中左係忙內

個投票我覺得好亂黎
輝狗可愛既時候係幾可愛 最近係幾型但係點解會係2咁高
原來nancy 咁細wtf

Hwasa先係忙內
個投票真係亂黎

同年就算啦
我覺得要美既一定有更好選擇 雖然而家諗唔到名

輝夜？

輝人

佢擺明派膠啦 唔好理呢個傻仔

4月初CB仲係4人

邊到睇

又無智叔份

繼續苦等呀智

不如唔好cb..

算啦好多人都唔記得大病係要抖幾年㗎啦.. 更何況1月中先做完手術黎.

所以re:flower先要做到8月咋嘛.
突然覺得外國fans好勁, 1月頭出再花計劃嗰陣佢哋已經話定智叔8月先會翻黎.

都要cb..宜家韓團半年內唔cb啲人就唔記得晒佢哋既存在..

真係由許三歲等到變許三張先出番黎

許三張

許三張我等你
反正健康為先

4月2號回歸!
Concept如下

YES

唔好同我講80年代+電子曲風之後歌名叫error

可能叫 Yes

雖然真係好想啊智快d cb 但既然都已經休養左咁耐 索性就完全好番先再出黎 如果唔係跑跑下日程又復發既話後果可能就冇咁簡單
Btw其實都算係一個話題性 希望啊智可以帶到好運比今次cb

正花

LE

係咪終於出街拍MV?

你哋要既長頭髮lin

個mv一早就拍定?
明明lin尋日出show仲係短髮

駁？ lin之前都駁過

係咪who’s that girl之後第一次出街拍 （唔計大陸mv)
一人一套衫咁樣正好多 唔洗下下格硬夾色

正面圖

我潾不嬲無次正常

聽聞今次走可愛路線

埃及妖潾

海洋公園竟然播DDD

其實花個頭都出過事
暫時最穩陣係LE同智叔

呢個頭有咩問題

個人覺得深色頭髮好睇啲

左邊個髮型直頭醜啦

同一時期嚟講我覺得hani呢個中分出事啲 尤其係呢輯相個樣特別奇怪

唔係窩我覺得幾好睇啊

智叔HotPink嗰深紅色髮型都唔喺太掂...

話時話 唔知你哋有冇睇 韓fans話嗰主打應該叫’TOMORROW’窩
拼佢哋嗰四幅圖會出韓文既”明天”

LE二月既Ig相Caption都有

跟住原來花花上年啊智未病之前嗰陣就已經劇透過
因為呢首嘢LE喺vLive有講過話寫咗好耐

點都高汁過花張圖啦

短hani都...

好撚正

咪係 各花入各眼姐

但潾cb 就一定樣衰

睇一次 一次

其實係又黑又直又貼所以好怪
染番啡長番啲加少少內彎好睇好多

出啦出啦

長髮lin!!!

HELL HIN係咪比人P走左個肚臍?

我不能接受

下面果要搞咩

小卡都係出依個look 既話真係唔知抽唔抽好

屌你造型師

點解lin次次都係衰係個髮型

係咪得我一個覺得其實潾已經比之前冇咁出事

我覺得仲衰過之前

保持一貫水準

屌 仲柒過第一隻拍既mv

Every Night

I feel Good

無人講le 影得好正

咁大對比 仲更加靚

藍色幾好睇

噢阿花花再創顛峰

全部無肚臍係咩事...

Hani冇人理
不過我花真係好撚正

正花一次比一次高質，而lin就

男人底褲

病人帽
唔戴好過啦

點解呢度好似回歸都冇人理？

當我地唔係人

G持

忠心leggo報到

專一波特報到

專一Leggo

上邊扮咩專一 走啦
我全部都要

阿jacky最撚鐘意

屌你啦 佢點都似低能兒啦

ching ho ball

扯貓尾

hyelin個look好恐怖

埃及妖后

開心share

有Album賣

越黎越唔想買四人碟

靚花

就咁睇同rv seulgi 個look好似
但seulgi 靚好多同carry到好多造型
hyeline好似差少少

嬲what ar?

seulgi 濃妝好睇 淡就即刻變表哥
lin 完全carry 唔到呢個頭 智障兒

淡裝都好靚喎, 又cute又萌

普通啦
佢過瘦 有時露背同肩好恐怖

新綜藝
就嚟cb都冇人推

嘩

冇人po ge

仲有越南旅行show有中英字幕:

thanks

得5分鐘 不過佢出25集 一至五 5個禮拜
唔知邊個搞到要拆咁細集

再加多個 佢地五隻喺LEGGO Magazine問fans點解追佢地
可以喺呢度答 佢地會做本簿送比佢地

Magazine呢度

將成個節目cut到每集咁短係邊個諗出來

吊住你胃口

但係比較驚啲人睇睇吓唔追落去等到最後出曬先再睇

Btw第二集出咗英文字幕

同埋我都合咗兩條spoiler美景音樂可以聽吓

不過佢地應該唔係連住 因為第二條開頭有bass第一條尾冇
但係都可以聽倒transition

新歌個feel 咁 yo 既
再加少少90年代feel 好神奇

再等下啦
我諗再下次cb應該可以5人完全體

佢地直成就係打住90年代feel既頭號啊 之前就話會new jack swing
我仲好擔心慢歌冇人鍾意 但係依家睇黎喺有啲Hot Pink feel

越南旅行團綜又spoil咗啲 一開始唔覺喺同一首歌 但係聽聽下發現嗰tempo一樣同埋LE開頭有唱歌名處黎 (Nei-il-hae)

我覺得有啲似Wonder Girl臨解散時期嘅歌

花妹

有冇搞錯啊咁耐都唔po出黎

串曬三條音樂

唔該每聽一次就用電腦電話有痕無痕睇三次teaser

冇咁快驚既 照依家既走勢點都會比智叔翻黎至少一次

我唔係講佢地就黎散
我話風格好似

Anyway，KBS偷步放左段副歌
聽完唔知點解好驚變NRTD2.0

呢首冇NRTD咁慢既 同埋都多人留意到佢地用緊90年代風格
不過KBS出嗰條片真係冇咩hit point...

開心 share:

聽完記得翻去覆睇teaser

但今次首歌正好撚多喎 第一下聽就勁入腦

係咪只有我好樂觀覺得佢哋唔會散
我覺得佢哋未必去到天團level咁大紅大紫
但我覺得佢哋會似she咁長做長有 唔會散
一係就好似smap咁 變曬呀叔呀伯先會散

點講呢，我覺得佢哋有自己風格，有才華有實力，唔易被取代
成員冇咩醜聞衰嘢，而且感情真係好好好好好

從來冇擔心過佢地散唔散呢個問題 就算佢地有朝一日唔會以exid名義繼續活動 我相信佢地都會互相支持一齊發展

唔知點解見到成班人係個mv跳舞就覺得好娘

某程上係好切合comeback 個主題

90年代風格係真係成班人一齊跳

我發覺官方 behind the scene相 hyelin冇一件衫係露腰裝
暗示左d乜

最尾個張

第四集英字幕

都幾好笑
不過第五集全集好似都係行路⋯⋯⋯⋯

vLive越南團綜啲英文字幕出得好快 可以睇第五集啦

LE第四張

肥蓮

流出果段仔好似幾好聽

係

但係洗腦位唔係好夠 出鏡率未必夠其他CB組爭

同大家say 個 hi

做乜9

好想快d 2號

Lin不意見

外

後面又多翻啲LE牌洗腦位

Momoland手BboomBboom上到760萬點擊率
老虎真係神曲製造機黎 雖然首嘢喺Are You Hungry抄返黎

準備開戰啦

都係個句 驚ginger daniel 隊野好過啦
可能1位幾星期都唔定

其實Winner同Twice都夠砌死EXID
仲加上WINNER未三連
睇怕又係得the show同蘇青

其實近兩三次CB都好明顯...三大台+Mnet唔好諗喇。兩個細嘅執到keep住浮面就算。

「大家好這裡是PTT a.k.a EXID Planet打榜團
((都是同一批人在aka什麼啦

經過上次的經驗後
我們蒐集了許多Leggo的意見做改進
這次要開始提供全新的打榜服務!!!
就是EXID Planet打榜的『line帳號』、把幫!!
P.S.也感謝集資支持我們打榜計畫的leggo((跪

◤ 內容功能 ◢

☑EXID回歸期間會有「音放舞台」的通知

☑EXID回歸期間會提醒「每日打榜」事項

☑下方選單裡的服務項目有教學文的連結

☑會Po音放的閒聊文在主頁上
歡迎大家留言討論一起High Ｏ(≧▽≦)Ｏ

☑提供一對一私訊詢問功能
我們會盡可能回覆您，但請耐心等待～～

如果以上有符合您的需求

⇩可以直接點選下方的 連結 加入⇩

或是掃描下方的QR Code就可以加星球站的line

直接在加入好友裡搜尋「@cbo6821b」
也可以找到我們呦*\(^o^)/*」

開心 share
台灣fans有曬規劃
今次場仗真係要考中越台fans群打啦

不過搏個the show兩連都好吖

今次YouTube應該都仲有美歐fans可以幫倒少少 嗰邊國際論壇聽講都好多美國fans有興趣聽90年代new jack swing風
不過打榜就真係要靠亞洲人

希望今次仲有獎拎

講真 三大台咪黎黎去去嗰堆出身好有公司粉既團攞

Music Core

Inkigayo

Music Bank

啲攞十幾廿次嗰啲排住隊攞既

開始覺得韓國偶像界就黎泡沫爆破

一早爆緊，有啲細公司已經玩完左，不過佢地啲團太糊你地無留意咋
一年十九幾萬個男團女團推出黎
係連登開到post算了不起架啦
仲有啲糊到連資料都search 唔到既
講真細公司點夠大公司玩
人地資金 資源 人脈 製作都勁過你
個個都以為自己做到BTS
係咁9推idol 出黎想cap水
邊有咁易撈

其實EXID真係勁好彩
係三代團衰落前紅起
到依家四代團時代都仲有得玩

因為佢哋本身實力好團魂夠
成員設置又啱啱好唔會有多餘既人
跟住佢哋又夠堅強
所以中咗彩上咗黎就算係keep住唔會跌翻落去
所以不嘍都佩服佢哋多過其他嗰搾直接登頂既團

le 女人味+rap
智叔賣老又賣歌
hani 上節目派膠
花賣嘈同舞
lin 賣弱智同間唔時可愛
有無補充？

Mnet 個四條片 睇佢地d表情好搞野

賣老 賣弱智

隻揪

賣弱智就算
賣老

接受現實

老人好日都唔更新一次ig
成日出去玩又唔live 下
已經唔係當年好pure 好ture 既少女

出咗道12年啦仲pure少女

同埋佢人生經(慘)歷其實好多 仲可以白痴道俾人話三歲都算係咁

Cbcbcbcb
除定褲等cb

YouTube準備loop歌24嗰鐘

搖滾準備

私人影片 I’m ready

唔夠3個鐘咋

報告司令！I’m ready!

好緊張

推住post等cb

CB都咁少人報到既

係咁架啦

等cb

過氣團係咁

花件衫

落足味精咁

好正 Lin op啊今鋪 LE國際慣例地型
但係唔知hani係緊張定咩 跳舞跳到就住就住咁

Btw點解d男dancer又有得摸花花手仔

秒ban

好彩睇完

條片有曬成首歌?

成首歌成隻舞 睇完

我等MV

有好就住咩 係咪驚扭傷
lin 無咩幾句wo
花先多

我忍

Lin尾段極高key合音

開左黎無睇仲有得睇

很想要吧
無你份呀

因為Hani攞咗副歌冇咗高音啊嘛(?) (冇聽過 但係感覺係)

花有part唱得好快 算唔算係rap

lin 得開頭唱兩野同最尾例牌wowowwowowo

你都識講係唱多d 最多咪叫數白欖

快*

希望冇人repost條片...
超唔想要白夜既慘況重演.....

呢次唔係主流但成首都好好聽 希望有得鬥啦

YouTube應該好多外國fans有興趣 同埋有越南天團分團撐著應該還好
打榜就...

上次係點
個時唔得閒

唔知YouTube出咩問題 查EXID唔會出官方片而係另一條repost片 搞咗幾嗰鐘頭先整得翻
跟住條片第一日食咗20幾萬views

有無其仔黨員po 圖

嘩 花完勝Hani

原來今日係二號

睇造型就知佢地夾份畀正花上位
好欣賞佢地唔係淨係想自己紅
係想每一個成員都紅

等mv

咁其他都上左位
而又唔係多人團 好處係可以比多d 時間promo 下自己

mv 好似打左一百丁再睇野
睇到好頭痛 又矇

Hani 果part 好入腦

想扮90年代但我覺得矇到乜q都睇唔清

個橫紋effect睇得唔舒服

講真有少少哂左咁靚既造型

lol估佢唔倒真係成首整曬effect
唔理啦去刷MV!!!

呢兩套不得了

得罪講句
LE對野望落好硬

大家開幾個無痕tab谷吓YT啦

各位觀眾，空降23位

DDD當時空降17位

一開頭個part d特效 我以為未轉1080p

佢就係想高清扮低清先一直放個野起面
如果肯crop做4:3仲正

我覺得首歌麻麻地

首歌聽多幾次都幾好聽
係衰在個mv太暈

依個真 live幾好睇既

覺得新歌好聽過DDD

同意

其實我覺得呢首>Night rather than day>DDD，不過真係唔明點解NRTD成績唔係咁好

我諗係韓國果邊唔係好鍾意NRTD呢類曲風，同時見證到外國影響力係細過本土好多

覺得佢地今次d舞幾好

今次歌算係一個好大突破 冇咩聽過類似既野
舞既話花 但我覺得如果有d位可以好似mv咁free style會再好睇d 可以多好多互動 順便做吓fans service

有啲團某個成員出咗名都唔一定會製造機會畀其他成員上位架
大部分可能選擇單飛添

應該話睇唔透佢地口味
有時melon排得好前既我都會開黎聽 下
但真心麻麻地

NRTD我覺得好正，果期狂loop
DDD我聽左一次就不了

NRTD嗰次外國人好多都好鐘意 其實成嗰eclipse碟都好好聽
不過probably喺韓國人定型咗Kpop團體出既一定要喺快歌/節奏超強歌，跟住佢promotion又錯曬又第一次智叔唔喺度先至會咁

呢首其實佢哋好聰明 因為本身New Jack Swing嗰feel喺再慢啲 但係佢哋冇犯同NRTD一樣既錯 歌節奏又好又可以討好外國人
不過嗰MV喺敗筆

mv 一直都無成功過架啦

今次mv view數公約不如索性整個冇effect版本 mv啦

MAKER腸酒圖

呢首歌loop咗好多次 d舞步

今次cb真心正 呢個方向好適合EXID

想睇冇落effect既版本

可能過兩日出一個dance version呢

新歌好好聽

CB都冇人理

正花條白長裙真係正常人好難著得起

hot body

米7 model身材無得輸

條裙好似乳牛

米五矮仔表示太高不了

擺明係引你班咸濕仔

唔識欣賞個眼妝

我覺得幾好睇

最可惜係呢個look喺成個mv入面出得幾秒

花花好正

7嗰鐘之內破百萬

正花好搶眼好索
不過呢個concept好啱hani真身
尤其係佢跳個point choerography嗰時即刻諗起佢平時啲動作

見下面comments 越南人真係多
之後係南美都多咁

睇黎佢地遲下都要去食多次pho

越南天團

今次首歌好好聽

我都有諗起
同埋個音域終於係hani平時唱開既

上水啦

香港有專賣未？

making film個effect仲好過mv係咩玩法

留名支持我花我潾
但潾B齊蔭個Look...

沙田Cd屋未見有

我睇咗啲YouTube片 比較重production既人都話條片還原度夠高做得好好
睇黎藝術既嘢我哋普通人都係唔識條鐵

依個好笑

潾b 個look 係為左打開埃及條水路
EXID係越南咁hit 都可能係因為每夜吸引到佢地

如果lin戴頂帽我都仲接受到

佢尋日上電台個look就真係頂唔順

好掛住智叔
今次唱都冇份唱

哇，頭先vLive佢地想做Guerilla表演，場面好似暴動咁...
被逼放棄繼續錄 哈正後面喊曬口咁

全部都係咸濕仔

男人逼得夠前阿嘛

... 不嬲d 小妹妹先夠痴線

條片中間就係小妹妹狂湧上前

不嬲唔睇呢d live 同mv 一樣 矇到打完丁咁點睇

好耐無見

雖然唔會回家了 但4月會去韓國
睇下如果FS少少哋十隻左右可以去下

咁耐無見飲杯先
去追邊個

Every night

唔知依邊仲有無人會去追

好正

有一位未

都未有stage
Btw陣間出cd屋睇下有冇碟賣先

正到癲

hani把jazz voice

韓仔係咪聾撚左，咩撚排名咁低嘅

未開始上音放，綜藝又得幾個出左街
遲d就會升番(好似係

咁搞法Winner今日一出
出榜都唔係無可能

唉

呢一兩個星期無既
twice cb 之後一定分份

今次個MV好靚
LE勁正 正 不過搞到佢塊面好大

每次cb都好驚佢地冇一位...
今次會唔會真係冇

邊個敢話我安教主

好似話今日錄週偶所以冇去Show冠
EXID喺改版Weekly Idol第一隊組合出

做個佛系leggo
有緣自然有1位

show冠今日唔係特輯咩？
所以冇cb stage

唔係啊OMG有去啊

無exid 份
無腳版底仔睇

J左幾多鑊??

又玩轉角色

無上次咁好睇

睇luda 既短腿

新練新歌未夠個性姐

300萬

M! Countdown 依家做緊

直播:
(official 360p) ...-videos/onair.m
(480p)

(1080p Bilibili)

就快出啦

依家男團係咪跳埋女團啲舞

都唔型既

就快出啦
啊 整幾張開頭小劇場既圖先
cap唔切花花唔好屌我

有冇人有lady wallpaper

Google:

其實點解首歌叫做明天再說 同佢英文個名好唔同

因為“明天做”韓文讀音喺“Nae'il hae" -> 同英文Lady發音似
咁樣外國人容易啲記住歌名

Night Rather Than Day 冇人記得歌名
所以今次唔叫Do It Tomorrow 直接叫Lady就算

好鍾意呢首歌

4K片
請隨便cap圖做wallpaper

Key: !6DXBe9egG_B522M9AY1S4drm_7f0WZpeBGEmKOj_cAg

排名好撚危既四日曲線：

12am #92

Exid過氣不過都希望一直落去

過氣女團
食pho 吧啦
其實係咪因為無智叔

甘多4代女團上位 無可能再有新韓飯 依加條路都走國際飯

Lady鋼琴版
超好聽

正

420應該仲打緊歌啦?
訂咗Music bank飛去睇

影多啲靚相

影相會俾人捉出去
嗰度只可以淨個電視
一係就要係出面捕上下班
但我估要凌晨去霸位

有冇radio 我見有人等

未去過唔知
我諗住你會唔會係佢地入去之前/走 等佢
睇人地fancam 好似可以好近咁見到佢地叫
哦le 哦le luna luna

冇睇schedule 應該唔會追

哦 嗰個係上下班門口捕佢哋
我唔叫luna叫老婆架喎

我無你咁痴線

我叫老婆s

依家冇派膠link

今次個mv LE同慧滐好靚
Btw hani個頭幾時爛

lin 睇睇下順眼左既 但未稱得上靚

我本身唔中意exid 但睇左佢個個weekly idol lin個表現令到我開始留意

今次無人喊哂口話抽中lin

之前兩集既表現真係好出眾
夠哂傻

我覺得只係睇慣左lin個造型,感覺上好似順眼左

有冇人睇咗M countdown個 me removed?
本身諗住嘖嘖個超高音會咪嘴 點知真唱咗 仲要穩如山

惡搞歌詞 開心Share

Onehallyu搬過黎

呢個唔係真live 最多係live AR
有時聲稱MR removed嘅片其實只係將音樂消音 人聲無論係pre-recorded定live都留低咗
一睇lin唱海豚音個口型就知係咪嘴

琴日嗰個我唔清楚喺LAR定LMR
但係頭先Music Bank嘖嘖個高音有啲走 所以應該喺live

無人買碟
早幾次cb頭幾日已經5條lin

咁你有無買呀
過氣而家都無人推post啦

我都未買

佢地上一隻我都冇買

岩岩買左兩隻 hani同le
中唔到

LE個dum muh咪無對嘴都有聲 肯定只係music removed

呢條就真係原聲啦
my way潾都近乎食cd水準啦

南韓政府係咪要幫下韓仔韓妹驗下耳

冇名氣話之你幾好聽都冇用

funk

hani 係想點

唔係冇化妝但有種說不出的奇怪

頭又亂 黑色皮外套又柒

一日比一日差
其實其他團有幾多人投票
網上嗰啲越南人幫唔倒手㗎咩 佢地嗰page篇篇po都有幾千人like

唔係由紅個日起就出名係時尚災難嚟㗎咩

比金仔昆完蝦條之後le 話佢識打扮左

睇到班學生d反應好撚好笑 如果比我遲到真係冇得入去既話會點

成日覺得Hani好似裴勇俊

輕輕一推

lin 係咪上唔到個key

係架
女團入邊都無咩人話上就上到架啦

soulb 的重要性

老師級同高分學生嘅分别
呢位學生係老師缺課個陣進步左好多

都係soulb 教
一路睇到佢係好左既
幾時先會出番黎

話就話下次cb 但首先要soulG唔使再做手術 休息返3,4個月 再有體力跳舞
始終女團cb又走stage又拍綜藝 未計fan mtg同走商演
最怕就係好快就完約 exid都肯定唔會解散 係睇用咩形式繼續者 不竟潾正都未搵到好確立嘅方向 幾個姐姐一定會旁住班忙內

咁你都信

信咩？

佢地話過想做最長壽嘅女團

我信佢地可以

好耐無反黎 , 今次成積如何

話時話，我個YouTube channel俾YouTube ban左成年，第一頁個簡介其實可以delete左佢

仲有一條

你係譯譯下幫台站譯中字個位巴打？

麻麻地

係呀
Brian Tsui 個channel因版權問題比youtube ban左

sad 依家好多之前既片 都好難搵

brian 哥我細細個就睇你片大

是咪之前成功召喚個個

係，當時好似係另一個登

仲有無做翻譯

是時候回家了

成日叫人番高登

撚有 第一次

上兩次 CB 既曲風 好似仲好

今次應該一位都無
不過試新野take risk 好正常 我buy 唔同風格嫁

我情願佢地等多陣先CB

有邊個唔想完全體cb,但係而家競爭咁大,唔keep住出歌人氣跌得仲快

唔出咪又係係屋企hea
咁不如cb做下野上下節目啦

而且好彩去韓國 又正好幾隊鍾意既都cb 就fatfat 啦

而家有EXIDear，唔駛我做了，我本身又唔識韓文，只係搵英文字幕來翻譯，始終冇咁傳神

以家2代 3代團 好難 經營 仲有能力 CB 其實已經係好事黎

起碼出黎CB仲比到個印象人 唔係啲人好快唔記得佢地

Elsa DDD

琴日睇到個韓國女團排行榜
EXID 仲係頭十感到欣慰

痴線,點解hyelin會無啦啦同monsta x 唔知邊個傳緋聞

笑左

傻啦 我邊到係monsta x 認錯人

一位 ?

矛人

出左事好彩都仲有一位

一位

冇認錯呀 我就係monsta x 個個是咪打

好重要嘅一位呀
仲要今日我家潾俾人蝦
可以吐一口烏氣

一位粗卡
話說hani今日做乜突個禿頭出嚟

一位粗卡

好過春麗頭既

國際禿頭哥

春麗頭好好睇喎

係咩 我麻麻地

春麗頭>>>>禿鷹頭

一位走勢繼續，無斷纜，掂！

又有特別版

冇左個effect好好多

應該係太多人留comment話想睇高清版所以出返呢個version

終於有無打丁版
個mv 真係睇完一次就不了
2:1x 分 花隻手唔夠長
花最尾個post 又係唔知做咩鬼

2:08-2:09 我潾block咗個男dancer出嚟條路

繼續My way

成三日都冇人share呢條片
佢地上sugarman cover咗one two嘅now~ hips
rapper hani好正

點解可以睇得咁仔細

重有2:35 hani退後撞到個dancer

不嬲呢度已經無左專人跟進影片之類 變左吹水區
聽完只係記得佢唱：合氣 合氣 1 2 1 2

Btw，Apple store有音源
Hani竟然有得Rap同LE Part都有高音
即刻想摷返DDD Part Change Ver. 回味

hani個drop da beat都好深印象 swagggg

winner 機會好細但票已投

唔可以放棄每個機會架
越來越難入到一位侯補

intro 正花慢左半拍佢自己都笑左

仲會唔會有一位呢

好難了...有twice呢個大敵
DDD都係得一次冠

留意 2:12 花笑到入哂咪

應該係有怪聲入哂咪忍唔住笑

做咩大家依家係度捉錯處

係佢差d用錯手捉住男dancer隻手啊
但睇唔到之前佢同hani 係後面唔知笑乜
music bank d 鏡頭好垃圾

係咪而家d 女星個個都鍾意叮到個耳洞咁入

今日個造型好得

2:03 lin 真係智障兒咁
今日最尾lin 好似真係唔係好上到 中間假音都好緊下
其他人造型正囉 hani 就

聽講最後一週宣傳

有無咁快
係咪因為反應唔好？

DDD都差唔多
冇記錯果時仲要韓國唔知做咩事好少音樂節目,搞到勁少live睇

搵人開post 吧啦

me